# Cat #

 Класс ищет самого старого кота.
### Для чего этот репозиторий? ###

* Посмеяться.
* Посмотреть как находятся и создаются кошарики.

### Вы разговариваете с:  ###

* Комиссарова Маргарита Е..